十卜ching算唔算連登戰鬥力最高既會員

又1打n

個班咁廢，搵地盤泥都得啦

有八隻手

小妹出手 邊個都打得贏啦

出手未人妖

邊到牙，lin呢

連登依家到底係發生乜事

- 分享自 LIHKG 討論區 你成日撚熱狗唔理波台野嫁

十卜ching一個都夠晒反轉cc台班小朋友啦

笠水王去撚狗未

做咩又抽我水牙

消滅左蔣妖都應認一功

十卜ching吾系一個人，系一個集團

十卜ching
中文老師見到錯別字都無咁嬲啦
成班唔知起到嘈乜